<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>

<!--
    Document   : nosotros.xml
    Created on : 29 de noviembre de 2011, 19:10
    Author     : User
    Description:
        Purpose of the document follows.
-->

<data>
    <contenidos>

		<quienessomos>
			<titulo>Quienes Somos</titulo>
			<texto>
			Cholo machine Sports es una tienda de deportes especialista en running técnico y en biomecánica del pie, 
                        nacida en el 2011 con la filosofía de ofrecer al cliente los productos de la mayor calidad a los 
                        mejores precios junto con el mejor servicio y asesoramiento posible en todos los sentidos. 
                        
                        En nuestro centro de investigaciones, nos dedicamos a la realización de estudios de la pisada y 
                        biomecánica del pie, para ayudar a los corredores a solucionar y prevenir todo tipo de problemas 
                        al andar o al correr encontrando el calzado más adecuado para ellos, razón por la que nos visita gente 
                        de toda el Ecuador diariamente.
			</texto>
		</quienessomos>
		
                <visitanos>
                    <titulo>Visitanos</titulo>
                    <texto>
                    Si deseas visitarnos puedes hacerlo en los siguientes centros comerciales:
                    
                    Mall del Sol
                    San Marino
                    La Rotonda
                    Riocentro Sur
                    Unicentro 
                    Alban Borja
                    </texto>
                 </visitanos>
                 
                 <responsabilidad>
                      <titulo>Responsabilidad social</titulo>
                    <texto>
                   A lo largo de la historia hemos hecho constar que somos una empresa comprometida 
                   con nuestra sociedad; es por eso que hemos tenido el privilegio de apoyar distintas 
                   causas con la ayuda de todos nuestros clientes.

                    Cholo Machine se ha caracterizado por llevar a cabo diversos esfuerzos y acciones 
                    como campañas de reforestación y trabajar en conjunto con instituciones de 
                    beneficencia que apoyan e impulsan el desarrollo y bienestar de los sectores 
                    más vulnerables de la sociedad. También ha estado siempre presente para apoyar 
                    en situaciones de emergencia y desastres naturales que se han vivido en nuestro 
                    país, apoyando a los afectados a través de programas de donación de calzado, 
                    fortaleciendo así el compromiso de Andrea con Ecuador.
                    Estamos convencidos de que uniendo esfuerzos podemos lograr aún más y con el apoyo 
                    de todos nuestros clientes.

                    </texto>
                     </responsabilidad>
		
		
	</contenidos>
        <contenidos>
		
		<quienessomos>
			<titulo>About Us</titulo>
			<texto>
			Cholo Machine Sports is a sports store specializing in running technical and foot biomechanics, 
                        born in 2011 with the philosophy of offering the customer the highest quality products at the best 
                        prices with the best possible service and advice on all senses.

                        In our research center we are dedicated to studies of the tread and biomechanics
                        of the foot to help runners to solve and prevent all kinds of trouble when walking or 
                        running shoes finding the most suitable for them, why people who 
                        visit us throughout the day Ecuador.
			</texto>
		</quienessomos>
		
                <visitanos>
                    <titulo>Visit Us</titulo>
                    <texto>
                    If you want to visit you can do in the following shopping centers:

                    Mall del Sol
                    San Marino
                    the Rotunda
                    South Riocentro
                    Unicentro
                    Alban Borja
                    </texto>
                 </visitanos>
		
	</contenidos>
       
       <imagenes>
	<imagen>
		<path>img/logo4.png</path>
		<alt>b1</alt>
	</imagen>
	<imagen>
		<path>img3/1306849305589U31.jpg</path>
		<alt>b2</alt>
	</imagen>
	<imagen>
		<path>img3/1306849305589U31.jpg</path>
		<alt>b3</alt>
	</imagen>
	
</imagenes>
</data>
