<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>

<!--
    Document   : introduccion.xml
    Created on : 3 de diciembre de 2011, 11:28
    Author     : User
    Description:
        Purpose of the document follows.
-->

<data>
    <contenidos>
                <contenido>
			<titulo>Historia</titulo>
			<texto>
			Cholo Machine desde 1xxx ha incursionado en el Ecuador en la venta de Calzado, y actualmente 
			somos pioneros en la venta por catalogo. Hoy nuestro calzado lo puede encontrar en cualquier ciudad del 
			país gracias a la venta por catalogo.

			Cholo Machine es una empresa estructurada tecnológica y administrativamente para atender a un mercado
			cada vez más competitivo y exigente, que se dedica a la Venta de Calzado, cuyo
			valor agregado es la garantía que solo nosotros podemos ofrecer frente a un producto de excelente 
			calidad, y 6 acogedoras tiendas que ponemos a disposición del consumidor. De esta manera somos capaces 
			de ofrecer productos con alta tecnología, valor agregado y el mejor servicio al cliente.

			Si Busca lo último en moda esta en el lugar indicado gracias a nuestro portal web ahora podrá estar al 
			día con nuestras nuevas colecciones.
			</texto>
		</contenido>
		<contenido>
			<titulo>VISION</titulo>
			<texto>
			Llegar a calzar a tod@s l@s ecuatorian@s, ofreciéndoles un calzado confortable de calidad 
			e imponiendo moda a través de las diferentes marcas que distribuimos.
			</texto>
		</contenido>
		<contenido>
			<titulo>MISION</titulo>
			<texto>
			Mediante modernos y funcionales locales que ponemos a disposición del público ofrecer un servicio y 
			un producto de alta calidad, además de aportar al desarrollo económico de varias familias con nuestro 
			sistema de venta por catalogo.
			</texto>
		</contenido>
    </contenidos>   
    
    <contenidos>
                <contenido>
			<titulo>History</titulo>
			<texto>
			Cholo Machine from 1xxx has dabbled in Ecuador in the sale of shoes, and now
			We are pioneers in the sale catalog. Today our footwear can be found in any city
			country through the sale catalog.

			Cholo Machine is a technologically and administratively structured to meet a market
			increasingly competitive and demanding, which is dedicated to the sale of shoes, which
			Value added is the only guarantee we can offer against a product of excellent
			quality, and 6 cozy shops that we make available to consumers. In this way we can
			to offer products with high technology, value added and better customer service.

			If you want the ultimate in fashion is in the right place thanks to our web portal can now be at
			day with our new collections.
			</texto>
		</contenido>
		<contenido>
			<titulo>VISION</titulo>
			<texto>
			Reaching out to fit all Ecuadorians, offering quality comfortable footwear
			and imposing fashion through the different brands we distribute.
			</texto>
		</contenido>
		<contenido>
			<titulo>MISION</titulo>
			<texto>
			Using modern and functional premises available to the public we offer a service and
			a high quality product as well as contributing to economic development in several families with our
			system catalog sales.
			</texto>
		</contenido>
    </contenidos>
</data>
